@inproceedings{de-Malezieux-Lewis-Wong-Berment:TALN:2017,
    author = "de Mal\'ezieux, Guillaume and Lewis-Wong, Jennifer and Berment, Vincent",
    title = "Motor, un outil de segmentation accessible en ligne",
    booktitle = "Actes des  24\`eme Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 3 - D\'emonstrations",
    month = "6",
    year = "2017",
    address = "Orl\'eans, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "41-42",
    note = "Motor, a segmentation tool accessible online",
    abstract = {Dans cette d\'emonstration, nous montrons le fonctionnement des segmenteurs disponibles en ligne pour diverses langues (birman, khmer, lao, tha{\"\i} et tib\'etain) et r\'ealis\'es avec l'outil Motor.},
    keywords = "Segmentation,tokenization,langues peu dot\'ees",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2017/127.pdf"
}
